人民日報--日本首相選舉只是小圈子，沒有廣泛代表性

👨‍🦳🕯🐄🅱️☠️🕊

🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙

靖國神社啲先烈冇份投，假選舉